基奧特：歐霸射爆「廠」證明自己

射手基奧特透露，向前東家阿仙奴證明實力的決心，幫助他在上季歐霸盃為車路士取得冠軍。

上季歐霸盃決賽由車路士及阿仙奴演出英超內戰，結果基奧特（Olivier Giroud）先開紀錄，帶領藍戰士大勝4:1封王，更粉碎了兵工廠重返歐聯的美夢。

「當看到對手是阿仙奴，我就知道那場決賽對我很特別。我僅離開了1年，仍然有很多朋友在那裡，所以額外有動力，我希望向他們展示出，我仍然有能力，仍然可以踢出數年好波。」基奧特說。 這名法國國腳表示，由於兵工廠將帥太了解自己的踢法，所以備戰時要更特別更不同：「我會幻想如果單刀面對施治或主射12碼的情境，到時應該怎樣做。」

推

25